搞返場感謝美國大遊行，讓美國國旗在TG中飄蕩。

搞返場感謝美國大遊行，被驅散嘅畫面會好靚。歐美各國會見證到：係香港連感謝美國都被暴力驅散嘅荒謬。

而且對家已經搞定星期日反美國集會，位位一千，加埋大陸西實吹到有50萬人。

我地唔好比外國人錯覺，本港人唔想美國插手。要感謝得大力D！

由六月反送中示威活動至今，警方已承認施放超過10,000發催淚彈。警方甚至喺民居或學校附近施放催淚彈，令到最近有好多小朋友有呼吸道或皮膚疾病。而且有害氣體亦會令市民，小朋友健康受到長遠影響。為咗保護下一代，我哋一班家長決定發起遊行，呼籲教育界及家長帶同小朋友一齊參加！

遊行已獲不反對通知書， 希望各位教育界人士，家長帶埋小朋友一同進場！

遊行日期：23/11(星期六)
遊行時間：10:00a.m.
遊行地點：九龍塘沙福道》喇沙小學

活動詳情請入Tg link :

12.8

夾到嘅, 咪同一日, 佢地一邊大叫反對, 我地呢邊就旗海+唱美國國歌感謝

等外媒影相.....

推

仲可以順便收工摸魚收1000

黨鐵又唔敢停駛